282 一開市會跌到去0.3$

要走趁早

0.7$

鮑姐有冇買到

鮑跌

可以叫你做神嗎？

報警撚準備

0.41係咪要買了

鮑姐執咗幾多？

鮑姐

鮑姐開鮑會跌到幾多

無論跌幾多 樓主都會 strong hold

走去邊？鮑姐點算？

鮑姐 $0.3？